[I/A] Marvel Future Fight [54]五大訴求 缺一不可

新手/回歸老手/重玩睇FAQ 同追post

官方公告活動:
官方Youtube:
其他熱門討論區：
外國：
台灣：

Android下載:
iOS下載:

最好玩最受歡迎Marvel 手機Game
現時有197位Marvel角色，更包括215套漫畫同MCU造型制服, 唔係抽蛋game

5.3.0 Marvel 80週年更新 (8月7日更新) 每月都有更新
更新都有新marvel角色 同制服
MCU電影一定有更新

有用資源

新手入門指南 (★必睇必睇必睇★)

4大Epic Quest所需資源 (Deadpool ,Dr Strange, Wolverine, F4) (新)

4大Epic Quest實驗室材料位置

Marvel Future Fight v.5.1.0 - 角色排名、培育建議、佔領組合

所有卡片數據(中英)

舊特裝數據(中英)

CTP特裝數據及入手解說

Uru烏魯解說

影域所有關卡(英)

所有原生T2升級所需金幣同資源(新)

T3升級所需金幣同資源

制服升級所需資源

World Boss Ultimate 數據 (每層升級所需角色資料)

World Boss Ultimate 攻略
(中)
(英)
VIP 要幾錢

5.2.0 角色排名表
(只供參考 排名經常有變 建議追post)

5.2 Cynicalex Tier List (新手制服購買指南)

5.1 Power Book 全角色特裝 制服 連技 解說 (必睇)

用錯水晶 買錯野 點算好
申請退還水晶参考

每日晚上11點 Reset
晚上11點 之前要清任務

每星期五早上9點影域 時間戰Reset

FAQ (以下為5.1.0 版本 之後更新後可能有變 建議追post )

Q: 新手/老手/ 有問題
A: 5.1新手&回鍋&全階段大補帖

睇咗依篇先 大部分起手同相關資料都係依篇 睇咗先玩
5.1 更新: 注意因為SHIELD ACADEMY直接送T2
selector 唔使揀Sharon Roger

Q: 卡片點搞? (新手必睇 卡片搞唔好 咩都玩唔到 )
A:
無課新手卡片心得攻略4.0版本
感謝 向前一標 巴打分享

Q:懶人包(新手同回歸老手)
A: 新手懶人包 (內有T2 selector推薦)

制服懶人包

水晶懶人包

1000水晶 ($23 新手一次優惠)

Q: 升Mastery用果d符石成日都唔夠用 Epic quest又要用 點刷會多啲?
A: 慢慢儲 必經階段 後期多到唔要 主要靠World Boss Invasion會有機會出好多 好講運氣 不過一定好過打劇情關

Q:新手基本知識
A:
1) 非原生T2角色由1星上到6星 共要630粒生體
2) 4件非原生T2角色裝備由+15升到+20 大約要320粒至400粒 (睇運)
3) EXP晶片專升咗1隻 60lv先 之後用隻60lv帶其他角色打劇情同特關升lv
4) 金幣好重要 唔好亂洗金幣 盡量唔好升技能(除左有增益效果技能)慳啲用
5) ISO8 set 基本上最好就係Power of Angry Hulk同Overdrive
6) 特裝最主要睇最尾 如果唔係增傷 或者 無敵 都係廢 (中200%同5秒一定留, 160%同3秒對新手都好有用)
7)唔好用水晶拆特裝同卡 如果本身特裝同卡廢 就用新卡同特裝蓋過盲就得 只有靚裝同P卡先值得用水晶拆
8) 無課要識刷shifter 如果打epic quest時 Clea 或Colossus無出現 就kill apps 刷到出現先打
9) 大部分原生T2 都喺隻game最強 大約1個月升到1隻6星 (前題1日5場WBU)
10) T3遲啲先諗 有一定實力先用資源升重要T2
11) 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP 無課唔好抽卡抽CTP
12) 新手唔好浪費資源升每隻角60 lv 以上 主要升1隻上62~64lv就夠打劇情關卡
13) WBU 打到第一層已經好夠 再高層都係無咩好野
14) 無課T3一隻角色暫時要打1.5~2個月先夠料升
15) 新手唔好用資源落神奇4俠住 (因為要用好多資源,先解Deaapool或Wolverine )
16) 角色用能攻定物攻ISO8 係睇info第一項 全攻ISO8就所有角色都用得
17) 影域資源對新手好有用 盡是破15層
18) 新手入個lv 30盟好有用 慳返好多資源
19) Facebook 一連就無得解 無得轉Facebook
20) 新手唔好亂裝CTP
21) CCF(螢光棒)一定留來升T3用
22) 提升潛力 升60 lv 以後只會用BAM同CNS 唔好用CCF
23) 12關前劇情正常無腦過 影域同World Boss先係隻game主要Game Mode
24) 卡12-13劇情關 可用解控做隊長(如malekith, redhulk防火傷) 提升生存力
25) 升至62-64lv可提升打12-13劇情關輸出
26) 制服等特價先買 (每月1次全制服特價)

Q: 新手 老手點玩
A:其實新手現在第1日已經可以有以下6星
Sharon Roger (SHIELD ADACMDY直接送T2)
Black Panther (Legendary battle)
Thor (Legendary battle)
Spiderman (Legendary battle )
Ant-man (Legendary battle )
Captain Marvel (Legendary battle )
WarMachine (Legendary battle )

入Legendary battle就有6星
所以未入Legendary battle 唔好用生體升星

完成story mode 會送足夠生體6星以下3隻
Captain America
Ironman
Black Widow

7日仲有6星課金月卡角送 ( Luna Snow)
如果inventory 無咩升級卷 同norn stone
可以考慮重玩

Q:新手點玩?
A: 新手目標係進快提升每日攞到嘅資源
之後先有資源升你鍾意嘅角色
劇情關完全可以無腦過
以下5大目標 先係遊戲目的
- 一星期35場World Boss (Loki, Sharon Roger, Shuri 已經1日3埸 1星期即係21場 )
- 破15層影域
- 破普通盟戰
- Epic Quest (Deadpool/Wolverine)
- Quciksliver
有左資源先升其他
sharon roger 做主力
由於每次更新都會有新強角
練邊隻 點玩都可以追post
例如:

Q: 無課會唔會唔夠玩?
A: 所有角色無課都farm到，除左45隻限定角較難攞，PVE所有關卡無課都輕鬆過
無課只係花多啲時間

a) 32隻生體月包 (要課$78月卡 )
普通月卡角19隻
[Carnage, Agent Venom, Kid Kaiju, Enchantress, Hyperion,
IronHeart, Spiderman 2099,Valkyrie, Quasar (Avril Kincaid),Luna Snow,
Killmonger,Ghost,Wasp(Nadia),Ghost Panther, Sentinel,
Crescent, Nick Fury, Rescue, Electro]
X MEN月卡角5隻: Magik, Weapon Hex, Gambit,Juggernaut,Jubilee

半月卡角 6隻 :Satana, Clea, Inferno, Gwenpool, Vulture, Victotious (靠亂入角)
半月卡X men 3隻: Colossus, Nightcralwer,X23

b) 3隻Lab shop角色 (最稀有角色 不過實力大不如前 新手老手唔值得投資)
Lab shop: Nova,Anti-Man, Blue Marvel (3隻T1都強)
Ultimates 3子 暫時好難升, 無課唔使上到T2
不過T1好夠用 強烈建議用高階6星卷升nova
暫時得NOVA值得用高階T2卷 不過角色池未夠深就不如買制服
NOVA都係打timeline用

c) 4隻水晶限定角 (實力不錯 可惜太貴 新手唔值得投資,黑色星期五會減價)
Emma Frost , Adam Warlock,Sabretooth,Iceman 都係水晶限定角

d) 3隻DX pack角 ( 長遠投資 有心課金就課)
Invisible woman, Magneto 同Psylocke都係 Epic Quest 6600角

e)3隻 Epic Quest 神角 ( PVP神角)
Dr Doom, Jean ,Stryfe 都係5-7隻T2角去開

f) 3隻 Heroic Quest (750水晶1個月440粒bio 新手唔值得投資))
Arachknight, White Fox,Wave

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Q:邊啲係原生T2角色?
A:以下20隻全部原生T2角色 升級方法不同普通角色 升級都比較困難 不過部份較強
Thanos, Black Dwaf, Proxima Midnight, Corvus Glaive, Supergiant, Ebony Maw,
Apocalypse, Scarlet Witch, Quick Sliver, Cable,Adam Warlock
Odin, Dormammu, Jean, Wolverine, Dr Strange,Deadpool, Stryfe,Dr Doom,Mr Fantastic
升級方法見#1
Cable Scarlet Witch, Quick Sliver 依3隻後期成日用 必練

Q: 點解用唔到卷升角色?
A: 角色分為1) 可以用卷升 同 2)無得用卷升

所有原生T2無得用卷升 其他都用卷升

另外以下為稀有角色 普通Bioselector無得揀 不過用到卷升
A force : Sister Grimm, Shehulk, Singularity
半月卡角: 見上
X men : 所有X MEN
水晶角:見上
Ultimates 3子:Nova, Blue Marvel, Anti-man (要用Lab開)

Q: 有咩要課?
A: 課金方面
無課都可以玩
課金只係加快進度 睇自己銀包

小課
水晶月卡30蚊港幣每月必課(好抵玩)
熱點月卡新手都建議課最少1個月(減體增經都好有用)

中課
生體月卡其實建議配合高階6星卷 (由1星上6星)
而想多幾隻就要課其他包有嘅高階6星卷
Android 288蚊港幣 有4400 水晶 同高階6星 (iOS 貴少少)

大課
如果畀得起錢 就課4週年包12000晶

課一次水晶包已經好夠玩 (升到VIP 1打COOP賺金幣)
新手建議第一個月課埋熱點月包 3包幫好多手
之後就單課水晶月包都夠

建議水晶主要買制服返身
新手角色池唔夠廣
投資制服最實際
如: 2600水晶可以買高階6星卷
升一隻月卡角
不過用2600水晶角可以買2套制服返身
等於多2隻角用

又例如高階T2卷要$618
不如換去買周年包買制服加高階6星卷
已經多好多角用

當然需要增加角色池深度時
到時制服效益又低好多

除非你係大課
否則唔好抽卡同抽CTP

Q: 生體月包點用先好?
生體月包開左1星唔好升住
建議等下有團購用2600水晶買高階6星卷升上6星
或者課有高階6星卷包
之後再用每日攞到嘅 bio 升裝上20
之後就用 T2 卷上 T2
生體月包攞到嘅生體最好用來升裝
升上6星就用卷
1張月卡 600粒生體
只升4件裝備上20大約用360至450粒生體
大部分時間 400粒生體都夠數
所以2個月=約3隻月卡角+20 (用3張高階6星卷)
無高階6星卷 生體月包就唔太值得課

Q: 唔夠金幣?
A: 去玩Daily mission, 清一次Dimension Rift
仲有CO-OP

Q: CO-OP點先多啲金幣?
A: 越多4星40 lv角色
CO-OP越多金幣
Stage 1 : 1 – 20隻
Stage 2: 21 – 40隻 (160k金幣)
Stage 3 : 41 – 60隻 (240k金幣)
Stage 4 : 61 – 80隻 (320k金幣)
Stage 5 : 81 – 100隻 (400k金幣)
Stage 5 : 多過101隻 (480k金幣)

P.S. 只需要課一次30蚊水晶月包就到VIP 1 (永久)
VIP 1 就保證每次reward有金幣
課一次就一勞永逸

Q: Dimension Rift點先打夠100%
A: 約定Alliance 隊友先打

Q: 點解日日開game都要更新
A: 唔夠storage就會咁
清一清啲垃圾
夠位就唔會次次更新

Q: 幾時有制服優惠?
A: 每一個月都有制服優惠，唔好用正價1250或1750水晶買
750 或1050水晶先好買
通常喺大更新後

Q: 點打World Boss Invasion ?
A:
Q:幾時更新一次?
A: 1個月1次大更新
會有新角色同新制服
有MCU電影通常上畫1至2日有相關update
通常有電影制服

Q: 咩係制服升級
A: 新手唔好理 唔好浪費資源喺制服升級
到要打World Boss Ultimate mode先有用

Q: 幾時有團購高階6星卷?
A: 一星期一次 逢星期六

Q: 打唔贏World Boss 嘅Corvus同Quicksilver?
A: WB 除左主力3隻
仲有揀5隻幫手
每隻幫手都有唔同特效
去揀幫手到有個all allies 嘅tab
有得睇所有角色有嘅特效
Corvus同Quicksilver有特别高dodge rate
所以要用最少2隻有ingore dodge幫手
總共有8隻有 ingore dodge
自己去all allies到check邊8隻
13 ，songbird， Blackwidow 都容易farm

Q: T2 卷用喺邊個到?
A:T2 卷絕對唔好用落劇情角
1至8章劇情T2資源需求減半

Q: 點先1星期打8埸盟戰同80場timeline ?
A: 星期四過左2300會reset
星期五過左0900會reset
星期五過左2300會reset
可打多場盟戰同10場timeline

Q: 影域點過?
A: 睇左先玩

反派太少
影域好難上15層
Dr Octopus 同Ultron 算係易farm嘅反派
可以搞搞去 兩隻都可以打低層影域
唔識打就上Youtube 搵點打影域

Q:點玩影域 (2)
A:玩影域一定要整Excel紀錄自己用過咩角色

Q: 次元刷邊關?
A: 自己睇

Q:迴避率同Critical Rate係點計
A:

Q: 有唔明
A: 問之前講返自己卡片同現有角色先幫到你 無資料幫唔到

Q: 新手點爬文?
A:

Q: 唔明英文
A:
遊戲模式:
WB = World Boss
WBI = World Boss Invasion
WBU = World Boss Ultimate
LB = Legendary Battle
SL = Shadowland
AC = Alliance Conquest
ABX = Alliance Battle Extreme
GBR = Giant Boss Raid

資源:
BAM= Black Anti Matter
CNS=Chaos Norn Stone
CCF =Cosmic Cubic Fragments
GUK = Gear Up Kit
DD= Dimension Debris

角色:
CA = Captain America
WS= Winter Solider
SW = Scarlet Witch
QS = Quicksliver
IM = Ironman
BO = Black Order
PM = Proxima Midnight
Ultimate 3子= Nova ,Blue ,Marvel Antiman (抽蛋角黑歷史)

MFF 更新歷史
1.1.0 (Global release) Apr 30, 2015 (Thur)
1.2.0 (GOTG V.1) Jun 10, 2015 (Wed)
1.2.2 (Special gear) Jul 2, 2015 (Thur)
1.3.0 (Ant-Man) Jul 7, 2015 (Tue)
1.3.1 (Team-Up Play) Jul 28, 2015 (Tue)
1.4.0 (Secret Wars) Aug 25, 2015 (Tue)
1.4.2 (Charcter Rebalancing) Sep 16, 2015 (Wed)
1.5.0 (Agents of SHIELD) Oct 7, 2015 (Wed)
1.6.0 (Elas) Oct 29, 2015 (Thur)
1.7.0 (Jessica Jones) Nov 17, 2015 (Tue)
1.8.0 (Spider-verse) Dec 15, 2015 (Tue)
1.9.0 (Hulks Cho) Jan 20, 2016 (Wed)
1.9.5 (Carnage) Feb 16, 2016 (Tue)
2.0.0 (Black Order) Mar 16, 2016 (Wed)
2.1.0 (Civil War part 1) Apr 28, 2016 (Thur)
2.1.5 (Civil War part 2) May 17, 2016 (Tue)
2.2.0 (Hyperion) Jun 15, 2016 (Wed)
2.3.0 (Captain America) Jul 14, 2016 (Thur)
2.4.0 (New Avengers) Aug 17, 2016 (Wed)
2.5.0 (Shadowland) Sep 20, 2016 (Tue)
v2.6.0 (Doctor Strange Epic Quest) Oct 26, 2016 (Wed)
2.7.0 (Asgardians) Dec 7, 2016 (Wed)
2.8.0 (Marvel NOW!) Jan 11, 2017 (Wed)
2.9.0 (Inhumans) Feb 15, 2017 (Wed)
2.9.5 ( Ghost Rider Robbie Reyes) Mar 15, 2017 (Wed)
3.0.0 (GOTG V. 2) Apr 27, 2017 (Thur)
v3.1.0 (X-Men Epic Quest) Jun 7, 2017 (Wed)
3.2.0 (Spider-Man: Homecoming) Jul 5, 2017 (Wed)
3.3.0 (Spider-Man 2099) Aug 9, 2017 (Wed)
3.4.0 (Age of Apocalypse part 1) Sep 13, 2017 (Wed)
3.4.5 (Age of Apocalypse part 2) Sep 27, 2017 (Wed)
3.5.0 (Thor Ragnarok) Oct 25, 2017 (Wed)
3.6.0 (Ultimate) Nov 29, 2017 (Wed)
3.7.0 (X23) Jan 10, 2018 (Wed)
3.7.5 (Luna Snow) Jan 24, 2018 (Wed)
3.8.0 (Black Panther) Feb 7, 2018 (Wed)
3.9.0 (Angel) Mar 21, 2018 (Wed)
4.0.0 (Infinity War part 1) Apr 25, 2018 (Wed)
4.1.0 (Infinity War part 2) May 30, 2018 (Wed)
4.2.0 (Antman) July 3, 2018 (Fri)
4.3.0 (Deadpool Epic Quest) Aug 8, 2018 (Wed)
4.4.0 (Infinity Warps) Sep 13, 2018 (Thur)
4.5.0 (Gambit) Oct 24, 2018 (Wed)
4.6.0 (Crescent) Nov 28, 2018 (Wed)
4.7.0 (Fantastic 4 Epic Quest) Jan 9, 2019 (Wed)
4.8.0 (Captain Marvel) Feb 20, 2019 (Wed)
4.9.0 (Juggernaut) Mar 20, 2019 (Wed)
5.0.0 (End Game) Apr 24, 2019 (Wed)
5.1.0 (Bishop) May 29, 2019 (Wed)
5.2.0 (Far From Home) Jul 2, 2019 (Tue)
5.3.0 (Namor) Aug 7, 2019 (Wed)
5.4 (Cyclops) Sep 10,2019

Epic Quest更新
電影更新

LM

lm

五大訴求 缺一不可

緋紅女巫來留明

新po留名

新人留名

巴打日日開啲dimension rift 都捉唔岩時間食100%個奬勵

留名
五大訴求缺一不可

而家開縫通知壞左冇辦法 我最近加咗好多新手，通常開縫30秒就滿，一分鐘就100%

其實次元點升個級數？計vip？
我無啦啦變左綠色vip3
好想有開到紫色次元既好友

VIP

我剩係知v15係橙色，v20紅色

因為你個盟個個唔係橙就紅

好緊張今晚就有CTP 希望中Rage

有冇ctp好用度排名

Lm

Same

Pve: rage -> energy
Pvp : 再生 -> 權威
Pvp + pve : 破壞

大家好

其他都係垃圾

早晨

幾時更新

如果CTP都有得combine一定好正

在此預祝大家中到心儀既CTP

利申 想要再生

五大訴求 缺一不可

有班警察毅進仔
人又廢 又要威
有班警察毅進仔
做狗乞米

我都想入多D紅
通常11PM個轉就拿拿臨拎晒三個 reward

點解T3大媽+200% destruction 會打唔到24層black dwarf

用rage啦

有先得㗎

聽日祝你中

大媽冇rage好廢

恭喜恭喜
呢排藍箱有好野
我個ctp同p card都係藍箱

個個都中好野，我就中羽毛反物質

你有的是錢

獨眼龍t3?
轉巴哈圖

課

我33已經停左

改易d拎好過
日日得超越公廁

秒住留名

祝大家一陣十一點好運

再屌定先

肯定中蛋 藍色 龜頭

中狂怒既話乜都得

同問
吉兒呢

留名
今晚中果幾粒垃圾即del game

今晚中 rage / 破壞
即課金788

lm

點解反而想中破壞？

其實我唔係好識架 不過見上面有巴打話好野黎先講

你破壞想比邊隻？

CA

Del定先啦

祝大家如意中ctp!

集氣中rage

準備好未

毅力

媽 我成功了

唔係超越 要感恩
光復香港 時代革命

屌你老母中超越

屌你老母臭閪我都估到架啦

超越

唔敢開game住

激動
但我唔打abx

唔敢開個寶箱住

我都唔敢

權威
不完美但可接受要改善

雖然想要Rage
不過中激動都算係咁

超越唔好咩

唔勁
仲要擦特任會隨機出

含家產

好想要Rage，對我黎講Energy會好過破壞

不完美但可接受

破壞 但發現無邊隻岩裝

好想要

我已經有一個唔知裝比邊個...

屌 我要rage呀

中左毅力
仆街

見到好多烈士好淆

收貨

制鍊

要del了

Reddit 統計緊大家中咩CTP

雖然我想要rage但中左破壞
但我都祝你中rage

挽留

Yeah中refinement.

製鍊呀！
屌！

Sorry

邊個夠我慘

嬲，影域都唔撚打去打MH

臨尾香 差一日先夠28 前日忙無開到game

大家中到嘅CTP 記住上鎖
洗走去就無㗎啦

Patience定refinement慘啲

之前是但比咗個再生ctp ca用
依家再生轉比劍齒虎用
狂怒比ca

正路？

冇分別

中左rage 比cm定ds好

再生俾我老友阿珍啦

睇邊個有愛啲
不過記得DS要T3

即係無話邊個岩洗啲？見人話ds t3冇rage 好廢

有排都未有 我見再生好似啱有回血既用 劍齒虎應該ok呱？

想要Rage ， 尚有進步空間

咁你唔好裝住啦
劍齒虎冇乜用

大媽冇rage仲廢

唔岩，劍齒虎好薄，個回血功能係廢嘅，裝激動打 pve 仲好

中六星特裝

權威有邊隻啱

神裝

我自己都係裝激動，打影域幾好用

裝咗

激動

Silver surfer 裝緊增傷200%換唔換狂怒好

激動咪energy lo

對唔著 英文差

講明先 每隻角用嘅ctp都唔一樣 以上只係簡單咁講

Silver surfer 用Rage好似一般

呢隻英 pvp 同 pve 都勁

權威有咩英啱

真心咩點解我嗰隻咁廢

神四,死侍,strange入面竟然係神四解哂D任先
全靠入坑抽定揀到隻火人6星

再生ctp可以比邊個用

wolverine 死侍 thanos

5 .4 直播

美隊 大媽
狂怒 破壞
邊粒比邊個好

權威俾邊個好

4/5枝好高傷

emma frost

我好激動呀！
呀~!

𨳒你老母

今個update應該淨係會買cyclops套衫
Emma靚左好多，但啲同舊一鳩樣，只係變左火攻咁

巴打想問你幾時開始睇
我1開已經係鋼人
前面出左咩?

三個新角，完全唔覺得好玩
Jubilee仲好玩咁
我係公司睇，上網好撚慢
窒下窒下都係得小小

兩條女

屌你咩，多左條底褲，唔想買囉

其實就真係勁嘅 用緊破壞ctp PvP試過一條友殺哂對面Jean Grey Thanos加Captain Marvel
PvE都成日爆傷 係3技真係有技巧囉

今星期ban左終
終於ss升好60可以試打TL

唔洗ctp都屈到咁 60lv

60lv其實已經好屈 係未到Jean Grey咁癲啫

痴撚線，想我打丁打到虛脫呀

無jean但中左再生ctp,T3我又得小美,黎緊會升DS同AC,,配比邊個好D?

咁咪留住先囉
鳳凰又唔難拎

唉我嗰隻究竟點解咁廢

睇黎暫時係咁多 PHOENIX FIVE 出得3隻

知左邊隻係月卡未

等五點patch notes

吉兒呢

有冇面版數值睇下

佢應該打緊更新通知 打完就上黎放風架啦

應該冇咁快掛
代幣活動下星期1晚先完
應該星期1先出PATCH NOTES

今個月不太期待
Cyclops 好似唔係咩勁野咁

升左再算

未知
我估RACHEL 同KITTY 應該一隻2500一隻月卡
MK就DIMENTION RIFT 因為直播果陣話隻野GOOD FOR SL

冇咁多資源笑
應該同Namor二揀一，無星唔夠人打5場50層，要轉人打低十層
但同時得energy 同破壞，無rage唔知差唔差得遠

無rage就用energy

想儲一皮石等black Friday 射哂佢黎拎返張高六
但我驚未到black friday就忍唔住手去抽rage
Namor 用energy proc係邊招技
S5好似8/9秒cooldown

幾時先轉下一批金幣製服

幻影貓係月卡
Rachel同omega kid可以係danger room攞

Phoenix 5制服全出

Namor 啲技又水又火
唔會熄架咩
我覺得水技靚過火技好多倍...

好少會咁早出

制服轉哂做villain
原本wave+Namor係一齊用
Namor轉左Villain, Wave個T2 buff又淨係for hero
咁Wave咪得返個隊長技比Namor...

條友都柒頭皮黎嘅
岩岩睇完AvX漫畫
揸住1/5 PHOENIX FORCE都比人打到仆街

係喎 on9叻孖寶

有冇佢比人打到仆街個幾頁黎睇下

5個入面佢最柒 走去打人又唔夠人打

第一個無左Phoenix Force
Iron fist幾時翻身...

如果轉哂反派 應該好值得買

又話5點出更新既

無錯，係全部轉曬反派

From喜守堅華島

等下先囉
知佢會出就已經得

本身有制服嘅繼續出制服
本身無制服嘅繼續無制服，出咗都要延遲

Namor啱啱出 件制服遲出都可接受
但係Magik

又刷咗千幾二千體力，仲未打到X Men張高六

今日掛住芒亨
我想問果間危險室咩黎

預計係一開等勁耐OR
一入玩一陣就斷線嘅新MODE

Danger room開場揀英咁似apex嘅

其實制服分兩次出仲好，反正我冇咁多制服直升卷

18日都仲未T2到Namor
我發覺X gene係用得特別多
普通月卡我一般廿日就T2到一隻

課喇望

如果有我課制服卷我就唔使咁sad

今日第一次加埋拎到58粒魔方碎片

幾時打夠十本爆破書
唔想再打星骸啦

有冇師兄可以加我入聯盟
我而家個盟冇乜人active

想問奇異博士同神奇先生點t3?
搵唔到提升潛力個位既

原生T2要全部+20裝先可以

好，唔該巴打
岩岩衝動t左小美
比無視迥避同一次傷害200佢應該都夠？
破壞想留番比其他英

夠喇
小美唔衝動，咁勁
但巴打你唔係玩左好耐架喇咩
你個名好熟，定係iOS post成日出現？

之前好憎佢個同位素合成系統，棄左
我本來想T左琴打pvp先
不過仲差好多羽毛，唸唸都係T左小美先

大媽 小美 ca
揀一隻t3

If have rage CM

竟然唔係ca

Ca排最尾
Rage cm
Normal damage proc 小美
最後先ca

正解

除非你好中意ca啦

其實最鐘意ironman
不過之前睇過下資料 見ca t3完勁好多

Ching放棄pvp?

上星期冇打tl 今星期落左白金 依家第三名

今個星期 ban ds Jean

完全冇理到更新 係咁農隻mhwi

SAME

明日先有銀色沖廁者 係咁俾人反死

四週年接力包抵唔抵課

咁我得一粒狂怒
比cm/Jean?

屌你新果隻男角
完全唔想升....

個樣十足十果D PS4 RPG驚入面路人甲咁....

你地會唔會買

真係好樣衰
好心你幫手睇下你啲同事，唔好揀啲咁樣衰既角黎出喇

嗰角色睇落好鳩

我唔得閒要打芒亨.....

jean要超越定權威好

有晶就買

超越係垃圾 所有勁角都唔會用
Jean係唔會用呢兩粒

好心你幫手睇下你啲同事，唔好揀啲咁樣衰既角黎出喇

咁權威比咩人好
我得一千零一粒權威

Aim pvp就權威喇
有巴打話Regen卡片唔夠多HP好無用

我覺得jean根本唔駛build pvp 佢build pve都可以係pvp做到好多野 所以我一定係pve build

Cynicalex個guide可以睇吓

我裝緊權威
Pvp有時都唔係100%贏...
Pve無左個無敵可能仲死
有衝動想比600精裝破壞
但驚裝完唔掂又要換權威

我打wbu jean 但手上無咩ctp

破壞or rage la

破壞輕鬆喎 自動係比較差嘅

輕鬆唔會死？
我手動有時都比對面jean快出s5過我跟住死

手動好難輸喎

有時會比破壞jean秒
有時再生jean多血到兩次S5都殺唔死
一般都贏

最近玩返 影域得17層 想問下係咪跟tier list升就得
如果想升制服經驗點樣會快d? 想拎黑豹 洛基p卡

所以我覺得冇必要build pvp

螢光棒啲機率真係好閪

好驚會好快死

你指tl?

係
好多時對家jean出s5快過我
要用無敵擋一擋先唔會左條命

係咪手動先？

係
宜家jean係可以guard break你個guard break immunity
痴撚線

有破解方法架

I mean有方法快過ai出5技

中權威但依家meta都少人用

除左周圍走仲有咩方法？

就係咁囉 佢死第一次就拉開距離 之後5技 我都係咁打 好少輸

我裝破壞手動打多數贏，好小輸

盟主所以真係冇必要build pvp

打死鳳凰第一條命後，出3技先再轉5技即可以屈贏

拎jean啦，買制服
制服經驗慢慢黎掛，影域打上去既第一次通姦獎勵都有卷

岩岩拎左jean 係咪應該谷晒資源去t3佢先

巴打我見你岩岩邀我打吞星，你係咪要打？

唔洗喇
咁岩見你online姐

除左局長/惡靈黑豹/冰月
揀一隻月卡角T2 大家會揀邊隻？

自己心水仲揀緊

1. 女武神，工具人
2. Electro, 可以打反派速度 ABX
3. 2099 著制服可以打埋WBU 又係pvp強角
4. 再等下 等mff 出多隻勁既月卡角

頭先用左8分鐘solo成場

我自己一個打的話大概3-4分鐘，同盟友就會分鐘左右

街場啲人真係妳唔掂
明明帶大左工具人我都keep住85%output

可能係裝左權威

工具人

可唔可以講多小小

2099係勁但未必日日用 工具人可以每日wbu都用

比我一定2099
型又勁

TL人地遇到你果隊
係邊度整？

求指點

制服2099正呀
T2冇特裝冇同位素冇升技
20層無星2分鐘內搞掂

一開白狐就射哂D高五,普六卷俾佢

Jean 好食資源，升上60已經要6600生體同5000萬
T3 就要1600螢光棒（劇情角只要800，原生T2 1200）
我建議不如T3 CM先，升多一兩個主力先

咁岩搵到

好
仲諗住一拎返黎就爆升jean

慢慢嚟，1600支螢光棒唔貨金嘅話要儲幾個月

睇返呢啲數字，突然覺得我都T3到jean真係好犀利

其實DP打WBU冇啦啦扣好多血既減防係點控制
有時一場有1次
有時一場有2次
有時一場有3次
.
.
.

DP 有uni就1,3技有減防
同埋wbu striker 跳出黎用減防技咪會扣得多
但係你控制唔到striker幾時出減防技
唯一可以做嘅就係落多幾隻有減防技嘅striker

屌你老味有條粉腸一次用3隻T3打吞叔
佢隻jean招T3連一行血都燒唔到
thanos出來行行企企
總傷10%都無

咁正

生狗，幾時update

11號星期三

Check 返Jean 升60係6008至啱
60上70又要4806
加埋成10000

SS 用CTPA 好定 CTPD

新手見呢d 數字
真係見到都覺絕望

我隻60ss ctpd好易死
但我唔想build 佢pvp

想知t2 維克多利 2099 定小辣椒
打高層影域勁啲

維克多，80-90 層冇難度

維克多出技次序應該係咩

冷卻要滿，4-2-3-2 loop。

11點定5點出 patch notes

問吉兒

羽毛麻煩過生體

點煩都煩唔過CCF

問緊囉
條友返工都唔上水

聽日喎

佢掛住打MHWI

幾時更新
呢排忙住芒亨
咩都無見過

女性反派abx唔知會唔會比Emma 跑出呢
跟住一個月後再出magik，再跑贏Emma

我話你知跑唔跑出黎我都即刻買...

吉儀你肯出情報未

唔見有既

聽日先有note patch呀

聽日更新喇

個新女角又係水晶角
不了
連Emma 都未買

正！又有新角可以升

真係冇臘魔情報

差廿條t3
打左3日唔跌

我買左冰人後一直冇買生體升裝

冰人直接6星啦
打到一層架

水星角直接用高T2卷係咪好啲

我無用高2

Emma 用高2 卷 ok

睇 page 1 tier list 自己揀

我等black Friday 先買冰人
希望佢快出制服

冰人無制服已經好撚勁

我唔太鍾意佢個樣 ，全裸得好核突
好似colossus 都唔會全裸

啫係Rachel係課金角啦重要限你兩日內買重以為要danger room打到好高rank先有機會unlock到

自係兩個月，9/11先岩睇錯佢格式

代幣應該換到OMEGA

打到白金果個位 個箱有1/17機率中
係唔知中左有幾多粒姐

一下打到3本近戰書
可惜得800魔方,應該升小美先

爆破同近戰都爆書但小美好似好打過隊長

聽巴打講升大媽先好啲
偏偏 係全宇宙爭3本書
其他爆哂

宇宙得3本喳
無計啦
同埋大媽好似都算易禁

今個更新完全係無人推post

Rachel唔直接用水晶買
應該到執笠果日都唔會t2到

課喇

睇片唔勁
慳返

更新得

但係咪要2點先開得番

玩得未

係呀 登入又用返啲龍仔公仔係logo

你唔是情報人員來咩
利申:新手

認錯人
我新手

可能難升過宇宙三子
PS. 宇宙三除子得返藍驚未T2

哈哈

笑咩呀笑，唔撚比笑......

開工喇屌你
唔洗做呀
兩點前同我搞掂呀

屌你啦我要打芒亨呀，好撚得閒呀你估我

吉兒SIR 有得玩未

我成日都諗啲漫畫制服係點做到黎
好似cyclops 呢套，全身都好似硬膠咁

發唔發覺更新嘅時候
呢度少左個人

仲未入得吉兒呢

■ 9月10日(二) 06:00 ~ 14:00 維護通知 ~ 15:00延長通知

屌你

今次更新好多野咩?
搞咁耐

屌你老味更新少少野都延正垃圾黎

呢隻驚延遲好似都係賠垃圾

管教不善

仲未開返?

掛住打MH

又偷懶

佢地再係咁我就係㩒撚住佢係張枱屌爛佢個閪嫁啦

益左你啦
成日話啲同事大波

根住又屌爆同事d閪

入得未

入到啦

出現了
已負皮

你又黎.....
係咪想更負一層樓

對腳正D
白白滑滑咁好想捉住黎奶奶到成對腳都口水

EMMA已買...
好正....

仲未買EMMA 而家特價係咪應該買

白皇后有特價,好吸引

屌你個危險室......

有人600幾分

我想屌你
屌你D隊友ON撚9
夠撚膽死死喎...

EMMA黑五係咪都係呢個價 定會再平D?

其實個危險室係咩玩發。。。

好難打

一個隊友死5次 另一個就唔執野出技

暫時冰雪最好用? 高dam 又可以回血 招技又阻到人

暫停無咩用

嚟嚟去去都係嗰三隻

幫手推post

可唔可以比我屌你.....

唔識玩危險室

獨眼龍同emma勁得有啲過份

lag到仆街

獨眼龍勁?我未買....

同時間6個人連梗係LAG.....

LUNA SNOW係最好用果隻
輸出高 T3技幫成隊補血

我獨眼龍試影域31層同位素得4粒，廢裝，得5技滿，60lv
但係秒住過

呢pack 4500抵買6鋪就攞到t2

真定假

買左Emma升埋t2
但係wb個畫面消失左佢
用埋屬性分類search都唔見

個任你10%完成就攞到t2
20% total有8粒6星同位素，攞返1250石

3250石攞到t2都抵啦，個新角生體打危險室應該幾難攞，不過我唔sure xmen生體選擇有無得攞，無既話真係算抵買

第一幅圖咪有

第3行第1隻

打錯
Rachel summers先啱
我的團隊介面有但wb冇左

打錯
Rachel summers先啱

我有喎

佢係咪要抽箱出
頭先嬴左一場
一開個箱.......屌你鳳凰羽毛......

上網睇，要危險室升到白金級先有

諗緊買
emma
Rachel summers
定punk頭仔好
得4千5鑽

Punk頭仔無乜用
買Rachel先，得危險室白金寶箱會有生體
Rachel pack解完會退1250石，夠你買emma skin

punk頭仔算尻數啦

咁即係唔使諗
頭先買完EMMA差200幾石先夠4500
跟住買埋X基因拎埋300石即刻夠.....
正....一野屌落去

買左4500先，完任會退1250石

太遲啦我一黎就買左EMMA先而家買埋4500
屌你Rachel summers對波好撚大

咁咪當1250買獨眼龍會唔會舒服啲

是但啦，果少少石唔夠咪課

諗法正確

鳳凰五子頭3個已經咁勁又靚即係焗我升定納摩

屌你老母啲隊友好廢

鋼人我諗緊買唔買

我覺得單係由英雄變反派，有埋屬性傷，5隻都值得買

Emma 比 energy?

好想啜Rachel summers對波

留意返大家記得去轉中秋轉盤累積轉動次數有獎勵

有無計過要打幾多場先打晒

睇你嬴定輸嫁咋喎

3場先贏到1場

我連嬴喎

對波真係好漲

點解會變痴漢post

好想扯爛佢件衫伸條脷奶佢個陰道同子宮

不嬲都痴漢post黎
有人j cm架

呀婆都J真係痴線

呢個post係得生化吉兒一個痴漢
唔好屈埋其他巴打

what’s that

乜撚野呀婆呀屌你
果對腳對波同個屎忽玩到精盡人亡呀

課邊個包抵

banner自己入去睇

喂操深麻勁唔勁
等緊大家D包膠

射射

想買Rachael

等月尾熱更新

不過比個心理準備大家
睇黎之後部分勁角都會rachel summers咁出
佢而家呢種出法同果d咩食雞槍驚一樣打賽季然後要你瘋狂打儲分拎獎勵

sorry roy巴海綿巴，求先唔知點解勁lag,我走咗場

好撚嬲 Thor最勁就係回血 啲人又唔用又要拎屌

水晶羽毛爆了的話連世王紅箱都開唔到

一陣返屋企玩返場用Thor先

其實我比較建議d能量比namor拎

大波波t2左好正

t2 +1
個mode on99
有次條bar淨返4百萬血 之後話我地贏咗

3隻得1隻有用

唔理啦升左先

但隻punk仔
升唔落手

佢最易升

勁唔勁

我覺得最勁既combination係namor thor同snow
Snow負責打 其餘兩個淨執skills同得閒出下技跟住用T3技

唔勁

識玩就用thor 行行企企就贏

啲人搶snow冇輸出先戇鳩

差21條棒t3 打幾日都唔跌

啲人有timer6格我避佢佢就係咁追住我做乜

屌你叻媽寶

佢咁出得真係太明顯
玩打賽季呢樣野其實好撚惡毒
要你課之餘仲要你比時間落去打

街場行行企企死硬
GBR啲人都唔識打
何況新mode

有限時 好似係

屌原來無街場

排左一分鍾都未有

有時掂到道具唔計我拎到

emma 1750 石抵買嗎？

見到特價即買即升t2連制服

原本留石到黑五,但真心想升t2

隻SW用咗成二千萬由60lv都未升到68lv

開左4500既角 狂打危險室就得 唔需要用高T

課個$788

係咪要買兩次先夠t2
好心動

一般要3次

用高T最抵?

唔抵 你1張高T都幾千晶啦

如果有人想black Friday 買用晶買高T
記得等到佢出高T團購，買完高T先用回贈返既水晶買制服

得37xx水晶 買制服玩定儲多陣開4500好

咁姐係買本體英之後要再買多3 次總共4 次升裝再用t卷升？

依家EMMA個價係同BLACK FRIDAY一樣

獨眼龍制服抵唔抵買

6個鐘T2完一隻角

屌無入到來就入game買新skin無曬水晶
4500 除佐一個大波妹仲有d咩?

咁勁

rie 係我架

其實呢隻大波妹值咁貴咩

大家記住每日Banner都有野抽呀

PISH
出包膠未
@女巫 @5區大神

鋼人有4招技有減防係咪必買

係

又必買...

岩岩撞到對ROY仔仔巴打

究極頭目好用

樓樓樓樓上巴打
講還講唔好貼圖

同冰人差唔多強度

終於有第一隻t3

我真係中意架

你咩名

咁計返平過冰人
好似幾抵

唔講了 唔自爆

屌你老母netmarble都係收皮啦
新個game mode真係完全係一pat屎黎
又lag又唔知玩緊乜

唉，每次更新都整d on9野，今次錦標賽又有bug、爆左粉晶羽毛又冇得開世王箱，但我儲繼續課金玩

個畫面亂撚到咁仲叫我玩實時pvp
我玩撚到連自己係邊都見唔撚到

想問
Emma t2要3次？
抵唔抵

入到場有人斷線點解仲繼續玩
浪費我10體
屌你老母

屌你啦，你同佢都係我嫁
我屌到你死之後再屌佢然後係咁錫佢D腳趾再奶哂佢全身D汗
然後屌到佢個閪損撚哂流撚到成床都血呀

好重怨氣

態度正確

射撚左張高T比佢

Emma用咩ctp好？

有騾射眼包膠未

死變態又比我捉到你

未見有
我都等緊先決定買唔買

好似好唔抵
不過我張高t之前on9地用錯左
而家想用都冇得用

買左
用左雙火傷特裝
效果幾好

屌！
明明個實驗室敵方hp快過我地冇都當我地輸！幾鋪都係咁！究竟點玩架個mode

張野上年換返黎，3子又齊左，無咩邊隻抵換咁

所以我入去行行企企等完場算

我方仲有成十幾萬血，人地0都可以擊敗
屌你老母叻媽寶

攬炒啦仆街

屌，我明喇！
係要我方個hp快冇過敵方先叫做贏！
我屌你老母fake撚哂
咁佢整條hp bar岀黎把春咩！

睇咗先再玩

明喇，原來條bar係頭目個hp
自

巴打好激動

好耐無笑過，多謝你

真係咁難明咩

要怪就怪香港政府同啲死黑警！！

呢句真

Danger room一日贏到一場就算
之後繼續打都唔多值

屌 好撚太風險 輸一場就扣150分

唔係個任務都唔會打danger room
得垃圾箱，仲要同世界王箱一樣d毛滿哂開唔到

點解d羽毛會滿晒...巴打升晒 x men

屌你老母d人揀黑豹做乜撚野

個丁啫room玩到部手機好熱...

同時連6個玩家好難唔熱...

岩岩用火傷增傷獨眼龍
打烏木係咁比佢cut技
睇黎要轉個特裝

70000能攻都就到

佢組咗隊咋嘛....passive自帶30%能攻所以先睇落咁誇

打左成日 行行企企終於t2到 喂嘈

個丁啫room 配對唔到

4500晶T2 Rachel抵過Emma

Why not both

emma 要自己升 不了

T3 deadpool Thanos 定ds好？

AN機 拉落D有個中秋優惠
買野滿375蚊就會減75蚊

六黃廢屬chaotic ISO 升做六紅轉option好 定直接做肥料好

肥料

或者照裝
食左個iso set bonus先
有岩既再replace落去

終於到我了 第一隻t3

冇睇漫畫 喂嘈塊面係疤痕定咩黎

趁其他人未升到我拎住第4名先

我仲努力緊

喂嘈勁唔勁?
要成4500石,定留石黑五?

打極都唔撚出爆破書

比生狗屌下屎眼就有

ada對你唔好咩

賣屎眼比情報狗

有冇人有omega kid食評？

ahhhhhhhhh.....死黑警......又唔做野，又唔讀書

我唔係咩人都屌

女巫工具人 不過佢自帶增傷特裝都打到烏木50層

T3完 cyclops 後打世王即刻跌番三本爆破書

總覺得佢唔算太勁
T3之後感覺如何?

月卡係咪冇左？點解我搵唔到

t3佢定doctor strange好

我諗巴打你咁神
未必個個都用到佢打上50層
掉轉講返
巴打你有咩爆破型角色
又係打到50層左右
可以做參考下？

同埋佢好似保命技能唔多
會唔會好易死？

新制服6折係咪一定係最抵，想買獨眼龍

黑五有5折

今晚試一試盟戰同世王

兩個簡既話一定係博士

呢個唔係我打架哈哈，我唔用簡體字做語言。
你所指嘅爆破型角色係想打邊一隻世王，因為每隻王既入場要求都唔同

新制服S3有盾、S5有免傷加回血，爆破型角色來說不錯

Shop —-> mission shop

我差200幾晶

打王速度不輸驚奇隊長

第二隻了
有排都未儲得返1600

搞錯左以為你講獨眼 如果 omega kid 既話得 S1免傷、S5無敵，本身冇回血技，要吃走位同埋反猛毒既屎補血

RACHEL SUMMERS落咩特裝

Namor 定佢勁啲？

我會簡納摩 因為佢冇制服已經好高輸出

咁繼續準備T Namor
抽野

等月尾出制服

想問下拳巴，T3 cyclops好定萬磁王好

有冇用BLUESTACKS模擬器巴打更新完成日閃退?
屌奶星打PVP彈左2次 重要英雄任解緊要嬴10場

今晚試下盟戰睇下點。
打世王我覺得 cyclops 會好d，因為我手殘成日比 boss 扣血，有回血技穩好多

用nox啦

如果以bishop 做對比
你覺得omega kid
係bishop 之上/之下/不相伯仲？

之上

第一隻就jean
不過制服jean真係好癲狗

好似未咁快完,儲住先

咁都還好
見佢滯空技唔多 係唔係傷害力cover返？

因為 bishop 太廢

免費角黎講算好用

T1打到25層影域無問題
我覺得夠架喇

我用jean t3 打唔贏 19層thanos
磁力王（隊長）＋jean ＋rachel

工具人都無...

我57jean都唔係好夠力打頭目
但睇住auto打ranking就好爽

PvP 連贏十場無難度

不過白金都開始難贏
好多仲勁d既jean

係 免費角 夠傷同保命技推影域都夠
反正打WBU/TL 都係靠最頂級
一線頭 都係果堆T3角 / 部分T2
二線頭同二線尾都係推影域用

Btw
咁即係omega kid 勁過bishop
即係保底有影域中層
咁都唔錯
有多餘資源果陣可以練下佢

聽朝試下用佢打 25-30 層睇下

等今晚拳巴用後感

想升多啲工具人
用高2又好似好貴 唔用又升勁耐
你地果陣係點升

瓦爾基麗 惡靈黑豹

NOX模擬器開極都開唔到GAME

輕鬆打200，老萬要88了

佢打到幾多日？

爆破反派 爆破男性 無限制

有ds 即係打得一日 咁係咪升Namor 好

係。

有獨眼就可以輕鬆打，老萬太辛苦了。

咁可以放棄老萬t3 cyclops了

你用rage?

對呀～

冇咁多rage唔知energy 會差幾多呢

一定差好多

個危險室成日輸多贏少

你問題 我贏多輸少 但上到白金輪一場扣200幾分 贏一場先加幾10分 cls

淨係玩咗10場左右暫時仲未輸過，可能係我一見到唔係納摩 隊長同雷神就走場嘅關係

我自已覺得 納摩 iron man 同冰月 個效果都唔差

一升上泛合金就見禁左小美

主流好似都係咁搭?
但ironman我用得好鳩

可以睇攻略再打

太型喇，忍唔住咩都射曬落去比佢

其實佢個盾有咩用
放係正中間 仲要咁細個

thor無人用？
幫對面補左 6 7次血

thor好玩
係咁執能量開技都玩死對家

能量需求太多，直接比哂納摩開技扣boss血仲快

TL第一次BAN CM
屌你老母 終於唔洗驚無限拳

新手表示岩岩上左去
發覺乜都無得用 又會跌返落去了

pvp出呢隻，老薩同琴姐勁難打佔領一樣

但jean無禁

唔知錦標賽會有咩效果

以前鳩禁入個盟
比左我做盟主，剷哂啲成個月無on個啲，得返14個人
Open application任入都冇人
不過呢十幾個人都應該唔玩AC所以都無人理

收唔收人

Captain marvel 用加咩既特殊裝備好？

又係藍箱

我都未試藍箱中CTP

中秋節快樂

想問大媽應該用咩ctp

鋼人減傷真係好勁
tl 自動未嘗一敗嘅火雞輸咗俾thanos頭鋼人火雞組合

燈箱都係得鳩野

希望巴打們以後回post都用返王埑文
幫手唔好令出面啲行動post沉底

想問下係用鋼人 打幾下出咗減防icon再即轉人打？
得幾秒

應該係講緊鋼人T2被動個減傷

打錯字

不推回

TL用火雞+焗腸+冠軍好定換鋼人

我哋上左熱門咩？

大家記得轉輪盤啊

上唔上熱門都好
有推文回覆就會令行動post沉既機會多左
加上宜家好多行動post都上唔到熱門

想問下大家打個危險室
有沒斷線 同彈apps

冰月用咩特裝好？狂怒得唔得

呢度有冇人訂左11pro?

有，20號拎

狂怒、激動

唔該巴打

冇呀好正常

我打左兩次
第一次斷線 第二次彈app

本身用緊咩？

拎哂獎勵我就冇打了

X

我都係想拎隻奧米伽
之後俾卷佢食

嘩，果個箱都唔知幾時先開到

唔係呀依家個活動任
可以買生體
買完開卷算

你有冇發熱 降頻 之後lag機問題？

哦哦原來係果個，果個好易

完全冇，好正常

我打幾場都lag 一多skill animation加埋熱 就lag到得幾fps

可能我較低畫質冇影響 高畫質有時會發熱

唔怪之得 我接受唔到低畫質

低畫質打盟戰高分d

隻浪 390生體生唔爆20裝備
用左1300水晶強化

Rich

比多次 750 晶買英雄任務都冇咁貴

Ho rich

我都接受唔到低畫質
因為當初係畫面靚又Marvel先玩
我X都想換，但又要比成皮野出黎換，有少少唔捨得（老豆部機好舊，我換機就應該比舊機佢用$

咁你有冇lag機問題？

8仔玩高效冇lag高
係有時熱少少

直到rachel既出現先知咩叫lag

X係夾心板所以仲熱啲 依家danger room個問題最明顯 打多幾場 可以成個角色tp

通常最lag會係用T3 ds打wbu到最後一分鐘開始
平時我係會用芭焦扇吹住部機黎散熱，咁樣唔會lag

我快你少少熱 咁打機都唔係辦法 聽聞xs冇呢個問題 所以想換11 pro希望可以改善下個問題 同埋x開始倒水電

Ipad玩就乜事都冇

不了 專登買黎打機咩

無諗過400粒會唔夠
前兩日開左白狐

官方改左機率？
明明我都記得以前400生體咩都夠
到最近t2 果d全部都用左430-460

冷氣地方好少咁快熱到降頻
有冷氣有風扇就要吹住

我仲係用緊SE 除咗熱之外都未試過有你地講嘅情況
睇嚟細mon有細mon嘅好

英雄任果三隻升裝速度明顯較慢左, 屈你用多次750晶

Antman T2完打影域第一層都唔夠打...

我買一次 750 就ok了，之前兩隻都係

我淨係蜘蛛騎士要買第二次
白狐升裝速度正常360左右搞掂

我隻wave升爆裝都有165粒淨

冇可能 應該唔你唔識玩

我覺得X-men係升得慢啲，Dimension rift 個兩隻x-men都要用超過400
最近納摩同局長一齊升，納摩又好明顯升得慢啲

我隻納摩430幾, 差啲要用T2券

不推文呀各位

係咪睇唔到要用咩類型英雄

最近局長用左450...

玩左around 3個月到
每個星期影域大約打到35層
岩岩升左美隊去t3
而家忽然無咩方向
唔知應該升咩好

你地係咪會集中資源谷好一隻先會搞第2隻？
我thanos同琴都未郁過

gold ranking box

牌王x10 咁撚少 屌你老母

你自己講佐個方向出來啦

呢隻Thanos發生咩事
直情係unkillable
Jean T3打唔過1500血
T3 deadpool 用破壞都打唔過2000血
有可能咩？

hela 15%減傷
鋼人 50%減傷
唔係無可能

又中transcendence 想中rage多啲

再生鳳凰一定打唔死

轉少咗一次

Tmr

今日唔係最後？

一次都冇轉過

拳巴唔需要

每次入game畫面都會飛過 d 廣告 原來有覺醒ISO，唉

咁就蝕左了

想請問下升doctor doom好定thano

Thanos
除非Doom出T3

打危險室玩到想掉電話

罪大又跪

新既釘JER ROOM必勝組合係邊三隻

五大訴求
缺一不可

切勿做幣少

獨眼、小美、博士

邊隻食能源

唔係魚人 小美 thor咩

今次boss老萬唔難打，直接三隻拼輸出就可以（獨眼、博士 狂怒，小美 激動），真係要簡食能量嘅話可以獨眼。

做乜撚呢排成日彈GAME

其實係咪蟻人必落
無蟻人招技D攻好似唔夠快咁....

用獨眼博士小美，小美T3增傷發動一次基本上就贏，大概一分鐘一場。

蟻人唔係唔得，不過博士發招搞到個場畫面好亂，要搵粒能量去食都有困難 同埋佢自己本身輸出都好低

今次係咁輸咩料......
明明上星期係咁嬴.....

同盟友一齊打好d，街場好多新手

呢樣真 見到對家隻獨眼龍唔去輸出 係咁出專屬技能
真係多謝晒

無盟友.....

換電話啦

都唔關電話事
係呢排更新先係咁隻驚好辣殺

換過份工

情報組反映下比技術組聽咪得

又有高6

今次絕對唔可以做幣少

打TL狂斷線 輸左幾場

Rachel打烏木同sw有冇得揮?

終於可以升隻納摩

生體X2最好J
用黎升角

我都係仲有百幾個未用

唔係咁易既

換左工無人聽你地五大訴求嫁啦

有冇人用Nox模擬器入唔到game?

新手小課一問，個神盾局等級達成抵唔抵買

就咁睇個性價比好似唔差

4500個隻T2抵唔抵屌？

抵

Rachel?
買 好撚正
打十零場危險室會回番1250水晶

好 即買

wtf

T3

屌佢出WBU 其他角好過啦

完全諗唔明點解會係佢

唔一定關事
同上次moon knight張圖一樣都係twitter post出黎

又更新？
咁勤力？

贏先煩

唔怪咁熟口熟面

呢個記得要升爆70LV先好買

記得有人講過個水晶加落VIP係計當前LV

姐係如果係10LV 就只係加600 後面果D唔計

唔知有冇記錯 等其他人補充

屌

點解呢排唔見你出聲

條友掛住玩芒亨梗係啦...

俾你識穿
聚more打過唔停

我清緊自由任諗住清完先聚魔

你會唔會帶我一齊玩

仲未有iTunes 10%優惠送既

你班友仔成日咁易中超越既

佢內部職員黎中好野機率高過我地呢d普通玩家好多

收皮啦

我都係俾人帶

咁撚惡既屌....

帶埋我啦屌

奶佢腳指錫佢春袋啦

我剩係會錫我個BRIE BB既腳趾仔......

你好似成日都出

第2次渣

拎rachel嗰1250水晶煩到
屌你老味鐳射眼同我蟻人爭能量搞到輸

出得一次
近日出過最好既係100張通姦卷

通姦卷......

但我都慳住用
隱藏卷就間唔中用

唔計ranking同組隊打boss
通姦卷每日起碼用40-80張左右
通常用喺史詩肥料生體度

初頭玩以為好珍貴 到玩玩下就發覺用唔哂

但我都係慳住用,積穀防飢
有時夜晚12點幾都解任剩好多體先迫住用

我可以搵邊條女用D通姦卷同佢通姦....

隻ghost panther 4裝+19 73%
係咪買月卡好過用水晶搏

佢d幣真係幾靚

rachel

正喎屌玩埋呀媽得唔得

屌到佢地出血

有用升級券上6星通常夠生體全20

前半張攞去開晒D月卡角
所以唔夠生體
係差4裝未+20
開新月卡又唔知升邊隻好
冰月 mother fucker 已經T2左

19上20要200生體左右

你幾多張月卡有齊mother fucker同冰月 同開月卡角？

同埋4裝19 黑豹

冰月係開game 6星券送 再用高T升
mother fucker就係開game送嘅月卡生體+高6+高T
Ghost panther都係開game送嘅月卡生體+高6
然後用左30X生體升到頭3件裝+20 第4件+19 73% 算幾好彩
所以我淨係買過1張月卡

真係好好彩 好葡萄你

我用左兩張月卡 先得T2 局長 黑豹
冰月 T1 但拎埋呢十日月卡生體 先330生體
仲要三隻我都用左高6
而家局住去多張月卡 推冰月上T2
但我都揀唔到多隻上 T2

比較有用嘅都係得個幾隻
女武神 工具人
太陽神 開凶刃10層
嫌刷生體太煩可以揀victorious

新手一問 邊隻係mother fucker

局長

因為Samuel Jackson 係MCU扮演 nick fury
而佢嘅口頭禪係mother fucker
所以會有人叫nick fury做mother fucker

清楚

琴日打完coop 無拎幣就關左game
依家得30粒
好野

第一日就唔齊幣 屌

課喇望
不推文呀各位

普通月卡基本上兩次就T都三隻角
X-gene 課左三次先T到4隻

我而家普通月卡都要 三次T4隻
係唔係叻媽寶自己偷偷改左野...

我就係女武神同2099之間決擇緊
女武神就真係工具人
最多打下影域
如果之後愈出愈多工具人
佢會係CP值最低既工具人
2099都好強又可以pve同pvp
但又好似未強到唔買唔得 同埋要加制服
所以都唔知點揀
太陽神就唔T啦
6星都可以打WBU
最多拎一次 再用卷升

巴打你自己打算點？
用水晶推隻黑豹定課多張月卡？
如果課多張你會揀T邊隻？

你地會唔會為左解傳說戰鬥果堆任而專登買番D過氣制服/月卡角

之前有買thor 3 uni拎P卡
本身IW thor 係mythic
pymtron都OK, 無卡/CTP就無興趣

女武神好大機會以後會出制服
不過應該要等到雷神4
2099無制服都勁
我唔缺speed type角所以唔考慮

Ghost panther都焗住要開多張月卡推
用晶太高風險
我可能推埋隻rescue 全4裝+20
以前貪新鮮用高6升左隻rescue之後就放左係度

我都係差唔多情況 不過未拎Ghost panther 之前T咗Victorious 而家應該T完Ghost panther 就唔再買月卡住

我都唔係好缺速度型
但真係無咩cp值高既月卡角心水
而且呢堆月卡角又唔似會出T3

都唔知點揀好

T3 namor or cyc

Both

我揀左Namor
玩水水

又回巢想問下
我進度停左係iw ironman 制服
依家有咩制服好用

癡撚線

有忽防有能攻
係差個物攻，同埋得2

繼續努力

買

都仲諗緊買唔買好
打算換呢張LOKI卡

假設P卡洗到完美屬 最後個結果係
將LOKI卡個防禦變成物攻
同埋多個COLLECTION效果
但要洗成6750水晶

一定買
唔係會後悔
你有2萬9晶，唔緊要喇

又唔記得做曬d任 無高6啦屌

課金 go!

兩抽

恭喜

好想抽

抽喇

記得去填問卷 有野送

28日CTP箱活動又黎 各位又要比叻孖寶撚多次

正

又送

送既唔緊要喇
好過無

又有希望

Luna Snow係咪patch過黎？

上次中毅力，今次似係製鍊

同你調轉 今次中Patience

叻媽咁荀

T完大媽小美 同樣既料係咪T snow最好

唉120幣gg

打左成個星期 一本爆破書都唔出

打左三個月先齊十本

抽咗五下中一個rage 俾大媽定snow好

same
疊埋心水換螢光棒算

係囉係囉cff 唔嫌多

5.4排名圖

依家D圖愈黎愈大 成45MB

RACHEL SUMMER個排名仲低過MK仔

好想再抽rage

抽啦

其實兩隻都好勁

有冇諗過課二百幾蚊
加埋有800幣到換兩次螢光棒

個人嚟講 課可能都係課月卡
螢光棒keep住慢慢打緊
只係啲代幣想換返最有價值嘅野

琴日唔記得拎幣

打佢唔入

有冇巴買左11 pro or pro max 可以開高畫質test下有冇過熱lag機問題？

180幣

一樣會發熱

Lag 5 lag?

唔 lag 轉頭試下 Luna T3

thx 可唔可以試埋abx t3 ds?

試左博士打 abx 同埋頭目好順完全冇 lag

淨係熱？

少少熱啦

我愛你

睇黎你真係好想換機
我都諗緊X換Pro

好撚快冇電 加上danger room 同gbr 玩多幾場已經lag到痴線

隔離post話X同pro都係熱

想問下啲deluxe pack black Friday 其實會唔會減價？ 想買 magneto 解 Jean

未減過價

唔急既可以等有水晶活動先買
洗夠一萬晶去高六

裝備箱完全唔夠用

係
儲定一萬晶
跟住等佢出水晶消耗活動

6600 DX
2600 高6
750 浪

真係冇lag 證明iphone X唔夠推

今日出兩粒
尋日三抽出 手賤抽多左下

手上有兩粒
大媽裝左破壞
咁應該俾邊個好？

Hulkling

比大媽啦

大媽行PVP

我都係覺得冇問題 rage大媽可以兩邊走

真心咩？

真 pvp我指係tl 何況而家一隻jean已經夠

除左大媽
俾邊個好

T3 ds? T3 namor?

我怕南磨出新制服會行pvp

咁等下囉

好想t3 ca

有無人有買Rachel ? 性價比點睇？

好正 快啲買

有無人帶我打場吞星
隻大媽得70lv未t3係咁比人踢

你自己計囉
我買係因為發現街場贏得太辛苦
仲講咩打上白金

回鍋玩家
想請教下每日拎盡過關卷既流程係點
之前三千幾張卷 而家日日玩到得返八百張

放心！
就算你t3大媽都會比人踢
想唔易踢就 t3 jean +兩個工具人

X點會唔夠
一熱就降頻姐
話說電唔打機同X大唔大分別

淨係大波都夠做

World Boss 啲100秒挑戰成日差少少，用水晶解鎖會唔會好晒

好撚大

用晶解不如抽狂怒

到底有冇人試過打GBR出CTP

有
有巴打po過

終於差100個螢光棒就出到第一隻T#

我岩岩打到800支
但係未升到70lv 60升到70大概要用幾多生體？

即係爭一個禮拜 加油，我都就爭200支就第2隻

我用t3 iron man加局長同工具人都比人踢

我最尾20個打左燈3日

其實過多2日就OK
個活動任務可以買

係都高6啦

原生t2 60到70
係咪多過普通角

第1日唔記得打，已經做左幣少

黑仔起上黎，每日打五場都唔會跌一支

玩高效能既應該點都熱
我note10plus都會玩到熱,所以應該無機唔熱

Note 10就....

好唔掂?無留意
不過喱隻閪驚都係大食架啦

因為我打機用Android 一定無iOS 咁順
Note 10有冇過熱降頻變lag?

我PLUS無呀,甚至我覺得打危險室都無咩特別

Samsung係唔會降頻lag 但兩種機玩過就對比到 android 係冇咁順

咁真係唔知啦,我用iphone都4,5年前
但就印象中危險室都無lag過

我唔可以話佢lag 只可以話唔順 我都唔太識講 總之有唔同

如果咁既類似本來iphone嗰種順既係android比唔到
姐係掃moon,轉app,轉頁等等嗰種

就係咁mff都有呢種分別

不過有咁既分別都正常
你諗下APPLE IOS寫APP相對無咁煩
無咁煩既位係本身用既硬件種類無咁多

an 機轉ios 點轉過去
用fb綁但係ios in game fb login果度 點極都唔比我打email落去

我見有唔少人打好耐都唔齊書 我自己唔齊邊種書就專打個隻boss 唔駛三星期都齊10本 你地係咪只係跟是日boss打？

IOS裝左FB APP LOGIN左先得唔得

話說我開始發覺打是日boss出ccf好似慢好多
以前唔夠書同你一樣，專打唔夠書個隻直到夠書
中間好常出ccf
但宜家夠哂書，跟today’s boss打
兩日都出唔到一次ccf

貪心五抽
乜都無

我果陣10抽*10 漫畫card 一張p都無

第6抽可能就有了

第7抽可能出多張連中兩張.....

我都想知世上有冇一部手機可以玩高效能mff又唔太熱

暫時應該無
一係好似牙石咁外置散熱

無晶了
Cyclops制服都未買...

等得咪等到black firday 都係兩個月

要儲晶
唔可以再抽

我連fb係咁話 此帳號沒有同步任何遊戲數據，是否想要開始新遊戲
好似以前綁左落個唔用既email度

Rog phone 2?

丁jer room
Best 3 係冰月，大媽，同納摸？

Wtf

五抽都冇份
呢到幾多抽

1美元商店開放活動通知

3

好似冇咩抵

再抽

冇精 不了

死打個一隻

其實啲終極高塔有咩係必留

橙色字 破防免疫

未見過有

洗到一次傷害係咪都有用

任何星數都可能有

200%最好

諗著五抽中左串你 結果失敗

課到中之後話連續三抽都中嗎

新post
請使用不推文回覆

多謝搵我支持不推文

1001

1000